有冇人2月頭係Barcelona/Morocco

毒遊 有冇人可以一齊一兩日/食個飯都好。。

P牌推。。

幫你推下 好想去Morocco呀

Book左Airbnb. Host話1點先係屋企。。。
所以落左機仲有2個鐘fing
行過間鋪頭有個婆婆主動同我講嘢
聽唔明佢講乜。。。
不過入左去食第一餐

好似食緊kfc個蘑菇飯。。。。

所以話啲婆仔真係好蠱惑佢明明同我講好好食

我今晚到，希望入到境

上個月去完黎
樓主點玩

完全無人戴口罩。😆

巴塞冇口罩賣

我買左幾箱N95，市面冇。我在租車公司介紹去買。唔識本地人，買唔到大量。因佢地都知1800一盒

好鐘叫墨汁飯

今日同條tinder女玩得勁開心。好似去左第二個世界咁，冇口罩，冇去睇香港任何新聞

天氣正到卜街。

前日喺巴塞而家喺摩洛哥去緊沙漠15號會返返去巴塞

btw呢幾日無咩見到支那人
琴日見到一個喺我隔離咳，屌你老母嚇撚到我走都走唔切

依家去morocco會唔會比人歧視4 月買咗機票驚去到比人打

條女正唔正

圖plz 我miss左班機

她是在三四十人選出來的。

想跳落去

佢地知道Hong Hong is not china. 絕對冇問題。

亂入一間都好好食，正到呢

Barcelona 推介去 La Medusa 73
又平好又抵食

唔會歧視但大城市9成人不斷同人打招呼同想賺你錢
會用盡所有方法開個topic同你傾計
基本上摩洛哥人只係想要你錢，安全方面冇咩問題
最少我半夜落機搭完的士仲要行小巷去搵hostel都覺得安全